[考牌] 就嚟考澤安有咩要注意?

仲有3堂就考
想知出入試場係咪最難

千祈咪學呢位巴打咁一出試場就撞
係要衝出黎柒既

其實佢係咪太過緊張
一出試場轉彎落斜踩住油門出
跟住回唔切軚就炒左

Btw 我未入過試場
洗唔洗自己去一次試場行個圈先？
我連到時掉頭泊車喺邊個做都唔太清楚

記住南昌街轉左三線cut一線要擰兩次頭

利申15年9月pass

係
上次我一出試場就肥撚咗

3線？定3波？

俾考牌官dup迫力？

我都唔知位絲打做咩
應該緊張過頭
放鬆d考啦

利伸一take 葵盛

多謝巴打

三線轉一線

岩岩星期一考完
肥左乙部調頭
個位比平時練開窄
容錯位少

原來呢個位

等我留意下先
Btw恭喜丙部pass

澤安個位窄d要攞盡d㗎😬
加油啦 記住唔限你時間㗎

淡定有錢剩

利申，澤安一take pass

擺太盡怕掂搏
最後加埋少少意外唔夠位過

掛左黃金聖衣出街
街車感覺上比平時操車友善
唔超速 打完燈望鏡就得
btw 個考官無叫我斜路停車開車

最緊要放鬆啦，記得哂d馬步包你過啦。
利申：跑馬地一take pass

無叫斜路開停 ？
唔考晒乙部

不過我好驚貨車佬

Thank 巴打

我當日一出場就fail

而家一出試場個位整緊路。出去果陣要小心，拎出少少先扭軚，寧願比佢細tick 個轉線不正確，唔係後轆有機會撞到路膊。

希望你明白。

上左大埔道天橋要小心落斜果段超速，上左3波好印住break 落，keep 住睇個車速唔好過50

上到白田小心有老人師奶，會無啦啦衝出嚟，不過我估你上去學車時應該遇過

調頭要睇位準啲，因為試場比街個位窄，唔係掂膊又肥

澤安其實真係好易，我當年肥左一次忠義街同肥左一次澤安，第三次再考澤安先合格

澤安我覺得最易考，唔係自己on9應該唔難一take

巴打好詳盡
最衰冇得腸油

新地頭唔洗搞呢味嘢啦。
server 夠快先有心機覆人，我喺高登果陣都係做CD ROM

我就係咁肥咗，出咗好多先轉

澤安多死車，小心注意，檸多小小頭，對面有車來唔夠位一定要停唔好夾硬過，唔洗急，慢慢來唔洗緊張，返試場要小心上斜支紅綠燈，有機會燒燈泡或沒開，如果無既話，通常師父都會幫你睇，三手呔，後泊慢慢做無人吹你，2016年9月一take pass 澤安考a 線上橋，唔好比咁大壓力自己就pass 硬

Thank巴打

上次一出試場轉左，整緊路所以有紅燈
左手邊有一堆無用的路牌，放左喺上圖消防喉後面，放到好出
轉綠燈，起步佢就dup停我，話我太近左邊啲牌
我明明已經回緊軚，又極慢

一開始已終結真係好想後波入返試場算

巴打一出試場最好行前少少先轉左，俾自己多啲位

有無保持3尺距離?
無的話就睇個考官心情比唔比大剔你

試場門口有工程變左單線 如果一出去係紅燈停左車 轉翻綠燈記住唔好急 因為未回曬呔好易好似上面張相咁 我自己經驗吊住極力子印住break 拿拿聲回翻呔先再俾油落去

上大埔道就小心記住cut線要逐條cut 望兩次盲點 同埋落斜唔好超速 落到設計學院前預先望定下面燈位如果多車可以係巴士站預早收慢

歌和老街U turn就睇清楚 確定無車 就快手攞出左線

南昌街直上就無乜特別 上到去U turn都係停定睇清無車先出

打後其他位置都係小心啲呀毛彈出黎 過死車小心睇清楚 打燈望鏡望點做足 寧願做多好過少 同埋就係 淡定淡定淡定 因為淡定真係好重要 跟平時操車節奏唔洗急 Good luck 巴打

紅字
做左比人細剔左

細剔好過炒埋膊

要主意既上面巴打都講左大部分，我分享自己經驗，出面整路變單程返去果時小心有車係試場出黎同埋閘口好細小心d慢慢黎，但記住回軚回快d，我果時就係衰回太慢比考官dup停左 ，其實跟足巴打講要主意d野合格就真係唔難，最緊要放鬆個人唔好比自己太緊張

是否先三手，之後S位?
咁S位前，如何set 好個位？

最緊要係出入試場打足燈 波要用岩 斜路開車入定波 掉定極力子 一出轉左既話睇清楚盲點做足打燈望鐘拎頭先好出 最後就重要臨翻試場果條大斜未過燈之前果段 如後面有車就要靠左停車拉手制 冇哂車先好行 好多人冇停冇讓後車行先 鳩衝最後肥 同埋見到死車一撚定要做足打燈望鏡拎頭 應該pass

單程路讓後車行先?

突然見返自己個post

我早幾日pass咗

學上面巴打話齋最緊要淡定

掉頭後
要sure架車喺正白色虛線同黑線中間
同埋 同車位邊邊條白色實線要水平
其餘跟返平時掉頭泊位咁做就ok

就係試場一出轉左再轉左果條路同臨翻試場既斜路 過感紅綠燈就唔洗讓

Thanks .!

Passed !

三月考澤安 各位有冇師傅介紹

行街好容易
但出試場個陰濕地盤唔容易
落斜記住好慢咁落
軚盤都唔好扭太多/太少

利申：考前禮拜見人扭太少過咗隔嚟線，結果自己扭多上博之後條路行得幾順都冇用

1月3 考澤安留名學野

我都係三月又未搵師傅

巴打幾號考？

我又係三月考

我都未搵師傅

三月九號朝早呀

考完，好在passed ....！

重點提示：
回試埸最後個段修路，過左之後，要轉左入凹位再轉右入閘。
夜晚訓練，個凹位冇野，但日間個凹位可能有工程車。
到時要直接轉右，個彎好急，隨時入唔到。
有人就是咁臨尾香！
我入個時也非常驚碰閘，上天保佑緊緊過到!
記住要慢！

仆街咁咪要直角轉右入閘

btw 嗰個位放架車
萬一上面紅燈有車等落斜一轉上去咪隊到實一實
有冇高手教路點解決

下星期考

我也諗唔到點搞。

如果當時有考試車出試場，就會車對車。
可以要等考官指示出R波。（在沒有選擇時佢叫考生出R，可能也pass)
千奇不要自己入R，即肥！

考荃灣留名
好難 怕炒又要再考過

我都係咁諗
因為嗰個位你唔擰過去都睇唔到上面咩情況
萬一真係要R波落斜真係大整古

第一次考都無咁驚
唔知點解retake呢次好撚大壓力

星期五考，好驚轉入去個位

我估，用R波是出試場個架入番去試場。

小心，慢慢入。
希望你到時有左邊凹位做緩衝。

我岩岩考完天光1 take pass
如未搵到師傅，我可以介紹

師傅教話準備轉入凹位個陣即刻望試場有冇車岀，冇就即入

如果佢R
咪一路隊住佢返入去
好唔人道
利申:暫時揸得一次無試過閘位好撚緊張

時段好緊要

朝早十點左右時間 阿婆飲緊茶 師奶買緊菜 學生返晒學 地盤人蛇緊王

暢通無阻

下年五月考大球場，棍仔 好淆

我黎緊考1515
希望啲師奶返晒屋企 學生未放學 地盤食緊tea 老人家瞓緊覺

巴打幾時考？

聯絡方法？

留名

1月頭

1515 應該有校巴泊係到 要注意
之前考1530

冚家產考兩次都係下晝3點咁上下

出試場閘位個陣 我師傅會幫手睇位
有車上緊會叫我等陣先出
等佢入左先

下星期考 次次都星期六日學 冇入過閘同試場

早d去（兩點半報到)，有機會早d考你

澤安，我考路試果時係會講出去，轉頭望鏡，前面有個阿婆

我今日第2次肥 衰緊張 出路口死火

我地會唔會同一日

要呀巴打麻煩你

比CONTACT比我

telegram:Fung Chak

Can't search
應該冇空格bo?

打多左個空格sorry巴打

最新消息 今日學車見到臨入考場個地盤位收檔

感謝主

永孝留名

啱啱12月考完 沙田銀城1 take pass
但我前面個㗎車就1出試場就肥
睇住佢唔記得轉灣，要急停再90度角轉。仲有白線前停唔切成㗎車出左去

btw樓主加油 最緊要夠定同冷靜 令個官坐得舒服

你已成功左一半！

上龍翔道嗰part仲係無乜信心

聽日第二堂希望有改善

大埔道?
直右cut 兩條線，望兩次肓點！
記住唔好超速，會即肥。

FungChan
FungChau
都有，係冇Chak

呢個位左線又掘地
師傅教一過燈就快望快cut唔好俾人隊上黎
同埋之後cut右上橋嗰個位
上面啲車快撚到

有d驚係個度做斜佬停車

新地獄試場
一出黎簡直係地獄
全港最長試場好似

上橋打右燈慢慢行，找機會cut右去深水步。
記住是慢慢行，不能停車等！

可以揸足20分鐘

我一月考果到 啲貨車走街都係
但我由黃大仙渣過去 龍翔道同青山公路恐怖過果到好多

算啦你email我啦 wfung0104@gmail.com
麻煩你呀巴打

EMAILED

大埔道D車會狂隊你, 冷靜食住個位, 如果唔係就麻煩。

上到大埔道入3波行, 但落斜有機會會過50, 印BREAK 要印深少少留意住個咪板。

跟住未轉入白田前, 有一大段直路記得要收油, 唔係好大機會衝燈尾

祝你好運

＿

落斜入白田盞燈尋日數咗得10秒多啲
大家小心轉唔切

Un住break慢慢去，等佢轉黃，紅。
有人就是衝呢個燈肥。

有冇巴打update下考場門口個地盤係咪收咗檔

agger 永孝其實唔難
望定d 慢慢黎 就pass
岩岩拎p冇耐 係觀塘行左轉 簡直係地獄

係，已經收左，今日係個度做斜佬停車

唉, 係白雲街衰左

地盤死車？
加油

考輕棍行大埔道，去到白雲街左邊有架貨車死車，佢話我拉得唔夠開，然後比佢細細力踩我

個度好窄，要騎線過。
乙部ok?

個時我應該停，對面線有車黎
乙部pass

重考一part 好快有期，加油

一月十八考 好緊張

學成點？
依家連考場門口個地盤都冇埋 應該冇難度

爭泊位未學 有時學車係路面死火好撚驚
今個星期學四次,壯壯膽

重有一個月重考乙部

我都係

U turn隧道完暗斜小心快過50 其他都算簡單
利申四年前澤安一take 高佬考官係好人

一出閘轉彎都幾急
落斜一波都唔夠慢要印少少brake
而家條線窄到仆街不過師傅話係之前掘地鳩畫嘅唔洗太擔心

利申:3號第二take終於pass咗

我都係地盤個位超車衰左 最後比佢剔超車無留意交通情況
依家轉考永孝 發覺澤安輕鬆好多 永孝一出試場多車 個個黃格又煩 條路又長 又有幾條位一轉左彎就要CUT右線轉右

澤安號稱九龍區最易

巴打 我都係第一take肥澤安 第二take係永孝pass
永孝只係條路長啲 同平時一樣小心啲就可以

其實路口不正確是咪好睇考官

我都知最易 鬼叫第一次學個師傅唔捉你無望鏡都唔提你望鏡
變左無呢個習慣 依家轉左師傅係咁捉我望鏡 好好多

1月17考，宜家整完，但好驚

今個星期考車既巴打有福了

唔係喎 琴日去練去睇過個門口地盤出現返有臨時交通燈

聽日就考啦

慢慢嚟 唔洗急
我10月頭考都有地盤 最後都可以1take pass
加油

希望得啦 我係比較擔心個閘位
之前肥天光道

閘位窄 小心掂到 最好你座位出晒閘先郁軚
等你報告

聽日1200考，個閘位真係有d急，驚過唔到

有冇巴打係駕院 路試衰左要排成年補考

屌佢老母我上年就係林尾香 係門口個地盤肥撚左

之前澤安2 part肥晒一出試場就太近死物+死火
之後快期忠義街passed

今日下晝考 門口冇左地盤冇交通燈
但比個考官話我冇擰頭望盲位唔好齋望鏡
我明明有睇後擰到頸都攰曬
都係肥
我寧願考返天光道算

天光道係最難試場喎？

至少我之前肥係自己抵死先 停咗入黃格入面
但其餘時間都冇乜事
但今日考嗰時個考官猛咁話唔好淨係望鏡 要睇盲點
我都已經睇晒轉曬身擰晒頭咁睇都咁樣話我冇 我覺得好灰
之前天光道都唔怕咁樣
其實天光道係幾好玩嘅揸落

巴打再接再厲 下次怕嘅又大膽咪出聲講:"睇下盲點先~"

澤安好易考
唔覺考緊車，似遊緊車河

小心係泊位，因為泊位起試場入面，
無得練，會緊張d

我喺度諗係咪要擰轉身睇埋車尾窗先夠

4月考澤安lm

陣間考兩點半,上黎祈個福

過黎閘你

靚時間 無咩車

肥左未能調整車速..
諗住慢慢黎穩穩陣陣點知衰左太慢

20號考3點半